連儂牆失守啦！！ 今晚一齊去重建！

今晚既然無咩大型活動
不如一人print幾張文宣
重建連儂牆

和你痴

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

自己入去拎圖啦

建議除咗文宣
可以放處理二噁英資料引人埋嚟睇

【K Kwong 解答：催淚彈 FAQ 常見問題】

【Q: 如何清洗【皮膚】上的CS / 二噁英？】
(所謂清洗，即洗走帶有CS / 二噁英嘅塵粒，以下各題類同)
K: 用水+番梘沖洗10-15分鐘

【Q: 用咩番梘？梘液得唔得？】
K: 最普通嗰啲番梘已得，梘液都得，冇所謂 (唔用酒精，唔用BB油)

【Q: 如何清洗【個人衣物】上的CS / 二噁英？】
K:
- 嚴重污染 (超濃味，一索件衫就咳)：棄置
- 少量污染嘅衫：
Step 1 如果見到粉末就先用黐塵紙轆
Step 2 用流水沖洗 (** 勿用高壓水以免濺起受污染粒子)
Step 3 獨立用洗衣機洗 (** 勿溝其他非污染衣物) (用普能洗衣粉就得)
Step 4 洗衣機空機再洗一次
- 少量污染嘅鞋，袋：
戴手套，濕紙巾抹表面，之後再用流水沖洗

【Q: 邊種濕紙巾？】
K: 最普通嗰啲，只有水份(有D有少少清潔劑 ok)，最好無其他成份如酒精。

【Q: 如何應對住所外有催淚彈？】
K: 關窗，黐膠纸，等，勿用明火煮食，放心，唔會咁易焗死，因為你出入都開門有新鮮空氣。

【Q: 如何清洗家居內 (或學校內) CS / 二噁英？】
K: 開窗，戴手套，用濕紙巾抹，再用洗潔精加水抹多次
(** 勿用吸塵機，因排氣時會將污染粒子吹到更多地方)
(** 勿用漂白水，因會出含氯有機物，更毒)

【Q: 經過受催淚彈污染嘅地方，戴口罩有冇用？】
K: 口罩有助減少吸入黐咗CS / 二噁英嘅粒子 (但隔唔到氣體) 都算有用

【Q: 市民家居清潔CS塵粒用咩口罩好？】
K: 普通外科口罩已做到基本效果

【Q: 空氣清新機可以去除CS / 二噁英嗎？】
K: 可以去除黐咗CS / 二噁英嘅較大粒子，但有可能喺後面噴到全屋小粒子 (自己諗)。如好多塵，要定期適當清洗filter (戴口罩)。但如開窗就冇必要用。

【Q: 咩空氣清新機好？】
K: 最基本嗰啲已做到以上效果，唔好信有啲咩特異功能嘅機，果啲光分解機不可短期分解到二噁英，而CS自己都會分解。即係除臭同分解甲醛外冇乜用。

【Q: 催淚煙 / CS可以吹到幾遠？幾耐先散？我住XX樓會唔會吸到？】
K: 有資料話可去到幾百米，但實際要視乎風向。有啲數據話如果一粒正常大細嘅催淚彈爆咗，50米外15-30分鐘就會冇咗CS效果 (因為已經沉下，100-200米外就安全；我估計二噁英都係咁上下)。但全世界得香港放咁多催淚彈，人口又密集，所以影響必定比外國數據更大。依家香港冇數據，只能靠估。

【Q：咁HCN山埃氣呢？好毒喎】
HCN真係好毒，但比空氣輕，你係屋企或者行過戰區都冇咁易中到。但太多HCN代表CS分解程度高，產其它毒嘢如二噁英、PCB、PCT亦高昨！

【Q: 雨水能否沖走街上CS / 二噁英？】
K: 可以，去咗海，不是水塘。因為未有試過係集水區放催淚彈呢！

【Q: 雨水沖走啲CS / 二噁英，會否污染食水？】
K: 入污水渠落海，唔會污染食水

【Q: 雨水沖走啲CS / 二噁英落咗海，食魚有冇事？】
K: Dilutional effect (即溝稀咗)，CS / 二噁英到海嘅劑量不大，若非日日食同一個來源嘅魚，估計影響不大

【Q: 懷疑受催淚彈影響嘅生果，食唔食得？】
K: 厚皮生果 (如西瓜，蜜瓜) 用流水清洗，我會食；連皮食或大表面面積嘅生果 (如士多啤梨，藍梅) 我唔會食。

【Q: 二噁英係四圍飄定沉落地面？】
K: 黐落塵粒或任何固體/液體，塵粒最後沉落地面或物件表面，最少10年先分解一半。

【Q: 燒膠會否出二噁英？】
K: 講咗好多次，要有氯嘅膠如PVC造嘅膠先會燒出二噁英！唔該睇番原篇解釋，勿斷章取義

【Q: 吸咗催淚氣管好唔舒服點算？】
K: 我自己中過最甘果次5分鐘都郁唔到，乜水都流，但洗眼5分鐘後已經冇乜事，但個肺痛咗2日，冇睇醫生。當然個個人身體唔同，你如果好唔舒服要去睇醫生。

【Q: 接觸咗催淚皮膚好痕/出疹點算？】
K: 唔好R，搽止痕膏 (我用薄荷膏)。BB就咪俾佢R，亦咪用乜膏物膏。當然好唔舒服要去睇醫生！

【Q: 吸咗催淚彈對胎兒有幾大影響？】
K: K Kwong唔係咁識Bio (except reproduction)。要等各位醫生代解答。但以前啲資料話二噁英導致畸胎，係好長期接觸，唔係幾日幾月嗰啲喎！

【Q: 吸咗催淚彈可唔可以餵人奶？】
徒弟Winnie Chan代答: 衛生署話2個鐘內唔餵得人奶。二噁英屬油溶性，會積聚喺人體內油脂細胞，包括母乳，但正路冇咁快入到奶。未有人做過呢種實驗，冇確實答案到底吸幾多就餵得/唔餵得。不過有一點可以肯定：如果自己皮膚有CS微塵，可以餵奶時被BB吸入！

【Q: 催淚彈令經血變黑色點算？】
醫生代答: 如淨係經血顏色異常，無其他病徵 (如經期日子唔啱，非經期日子出血，或其他系統症狀) 醫生問清楚病歷同做檢查後，應該都冇咩可以做到。當然私家嘅話可以自費照吓超聲波確保結構上冇問題，但如果排公立分分鐘要排一兩年先第一次見到醫生，照超聲波或者要再排，短期內幫唔到件事。

Further reading:

文宣好重要

仲有二噁英

對家成日半夜清, 變左好少人睇到. 其實係咪可以考慮轉下不同時間貼?

推

POSITIVE 行動PO
士氣+5

不過文宣方向應為區選
絕殺保皇黨

萬事小心，組隊must

二噁英文宣要重磅

無攪一排會掛住儂牆

希望有更多既文宣圖 提下咁多位手足

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

［入黎］文宣新方法！唔駛手足冒險痴連儂牆被黑警逗！

靜靜雞

主力貼催淚彈

靜靜雞嬴，大大聲慶祝

組隊，快閃，睇水，小心

係

Push和你投

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

煲大二噁英會好啲

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

要記得宣傳最近核彈

樓下呀伯好比心機睇poly事件文宣

大家貼野啦

二噁英

全民N95/豬咀

提一提 重建同更新文宣支持，真係唔好「守」

快閃啦梗係

重建連儂牆

呢兩日係文宣日

主力一定係二噁英，有幾大煲幾大。

手足小心D 佢拆得一定會防你重貼 分分鐘成堆支那旗兵係到等人
最好組隊

M
不如allin 呢幅

記得約朋友 唔好單拖
小心刀手

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

一人print幾張文宣 貼滿佢

push

Bump

經過九龍灣見到畀人清哂

過埋呢2日先。唔好起衝突

重建

一個人癡好慢